[奶共] 有咩導航好過殘體高德地圖？

Apple Map-導航ok，好多資訊都欠奉
Google Map-資料齊，試過更新完會蝗語導航，導航成日老點
高德地圖-資料算ok，殘體，有唔鹹唔淡廣東話，導航有心機整

有好介紹希望大家提供

高德

廢事有人話用高德奶共死全家
有冇好提議呀

waze

有導航功能

無

BTW...高德幾時先有灣仔繞道...

sygic

Waze

快相準唔準好似要人report先有

WAZE

Desktop 睇開 google
用高德 / waze 都唔慣個 UI

已經比google 伏過好幾次

清 平時拎部desktop放係車？

經常亂咁叫人調頭

屌佢老母雙白都叫人調 一係reroute 完條路九唔撚撘八

我發現應該係 GPS 收唔準嗰陣
以為行緊公路旁嘅小路
所以係 route 緊由小路出大路
Restart 部機一次啲訊號通常會準啲

坐 office 嗰陣用 desktop
上到車用番 Google maps 會習慣啲

果然有唔鹹唔淡支那仔

高德 一過海 過完隧道唔識追番部車 奶過幾次野

咁唔關個 app 事
係 GPS 收得唔好

就係 google map 無事

Googlemap最鐘意亂點你u turn
或者明明條路係有限制唔比入 都叫你行
呢樣真係做得好差